<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Pieles Metálicas en el Sur de Chile</title>
    <link>https://www.pielesmetalicas.com/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Pieles Metálicas en el Sur de Chile</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    
	<atom:link href="https://www.pielesmetalicas.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pieles Metálicas y Confección de Muestras en Yeso</title>
      <link>https://www.pielesmetalicas.com/post/work3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.pielesmetalicas.com/post/work3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Podemos reconocer dos tipos básicos de pieles metálicas: &lt;strong&gt;&lt;em&gt;Placas
ornamentadas&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; y &lt;strong&gt;&lt;em&gt;Planchas ornamentadas&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;. Las &lt;em&gt;Placas&lt;/em&gt; ornamentadas
 son unidades de pequeño tamaño y su
espesor oscila entre los 0,8 y 1,0 mm. La &lt;em&gt;plancha&lt;/em&gt; ornamentada se
diferencia de la anterior principalmente por sus mayores
dimensiones.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qué encontrarás aquí</title>
      <link>https://www.pielesmetalicas.com/post/work1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.pielesmetalicas.com/post/work1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Pieles Metálicas: Registro del Patrimonio Material del Sur de Chile&lt;/em&gt;, es el
título que se le otorga a la investigación patrimonial que gira
en torno a los revestimientos ornamentados de metal
galvanizado existentes en las arquitecturas del Sur de Chile.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Invitación! Presentación del libro `Pieles Metálicas` y lanzamiento de la Plataforma Web</title>
      <link>https://www.pielesmetalicas.com/post/work10/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.pielesmetalicas.com/post/work10/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Junto con el lanzamiento del libro &lt;strong&gt;&lt;em&gt;Pieles Metálicas: Registro del Patrimonio Material del Sur de Chile&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;, el día 31 de Mayo se invita a la comunidad Valdiviana a la inauguración oficial de esta plataforma Web. Aún estamos afinando la máquina. Aquí no solo encontrarás la &lt;strong&gt;copia digital&lt;/strong&gt; del libro &lt;em&gt;Pieles Metálicas&lt;/em&gt;, sino que estamos preparando vínculos a todas las imágenes que no puedieron hacer parte del mismo, documentos escaneados de época, o vídeos relacionados con el tema. No dejes de pasearte por estas páginas, semana a semana irás encontrando nuevas sorpresas. Los detalles del evento, en la imagen de cabecera de esta publicación.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>